有冇人成日參加抽獎

淨係中過五蚊現金卷咁大把

成日買六合彩
冇次中

呢個唔洗講